睇完三五成群 好震驚

以前好細過就聽過秀茂坪燒屍案
諗住都係同危險人物既故仔一樣
當係故仔聽 聽完就算

直到最近 無聊睇左套三五成群（youtube有）
真係好震驚 原來人真係可以成為黑暗 簡直窮兇極惡

故事講乜就大家google都查到架喇
主線去到殺人 燒屍 買鏹水溶屍呢d野 我都無乜驚訝
但係套戲既鋪場先拍到令人心寒
真係好清楚話比你知
到底呢班殺人犯點解會變成咁

好自然 呢班人係住公屋既
老母剩係識鬧老公無用同埋個仔唔生性
老豆就係低收入人士 會去賭錢 叫雞包二奶 唔理家庭
個仔女就唔鐘意留係屋企比老母鬧
所以好自然日日出公園hea

然後十幾個高中生 日日一齊玩
玩到無錢又想仲有得食煙食飯 就開始諗點樣搵錢
然後開始變惡 開始犯一堆難以想像既罪
去偷老母錢 去偷士多老闆錢 無錢就散有錢再一齊蝦蝦霸霸 去公園做愛 周街打人 蝦弱智人士 蝦既方法唔係笑人弱智
而係搵左一大堆地盤既鐵條 拎黎打人 打到人嘔血
有個人唔忍心 提議叫個弱智既報警
比人知道左 又比人不停用鐵棍打
原來真係可以打死人
最後就演化到燒屍案

一班十五歲既細路 本身都係同正常人一樣
返學放學 驚老師 唔想罰留堂
最後由小惡開始 犯到謀殺罪
如果係戲都算 偏偏呢個真係香港既真事
真係睇到人難以相信...

俊？邊撚到俊呀？睇過

啲公廁雞都係真？

呀雞死左呀

我叫呀俊

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有D咁既廢人

咁遲至睇

屌你老母邊個省我？

亂踢的波 省中面了
神仙 一聲尻叫
「屌你邊個射我」 細路嚇壞呆掉
好友 為你分擔 拗撬

00後滾出連登la

係屌你老母邊個省鳩我

大王好慘 落街場踢波俾靚坤爆樽 番屋企走廊踢又俾人凶

樓主坐左幾多年? 今時今日先睇

結論: 窮人生仔正仆街